死窮撚好心唔好係度泣泣泣啦 好撚嘔心呀

睇你個款都未去過歐美國家
扮乜撚野人地abc係度泣泣泣姐 泣你老母咩

咪就係 成日拎本護照打飛機 以為自己係白人

yup what's up man

Up乜柒？

Yup

泣你地老母咩
唔識講個 係 字？成班地底泥學人扮abc

原來係Yup
睇完諗咗勁耐